唔好唔識電腦野 想幫幫手睇下條list

條list多年朋友提供 想知有咩改進下
1. Fan: Cooler Master MF120L RGB Fan x2
2. CPU Cooler: ANTEC MERCURY 240 RGB LIQUID CPU COOLER
3. CPU: i7-8700 3.2GHz
4. MB: ASUS ROG STRIX Z390-H GAMING ATX
5. Ram: KINGSTON VALUE RAM SERIES 8GB (1 X 8GB) DDR4 2666 MHZ C19 x2
6. Display Card: MSI GEFORCE RTX 2080 VENTUS V2 8GB GDDR6
7. Power Supply: Cooler Master MasterWatt 750
8. SSD: Samsung 970EVO Plus 500GB
9. Case: ANTEC P8 TEMPERED GLASS ATX
HDD 會用番舊既 加埋windows大概14000
平時打pc game多 想問有無咩大問題

冇

利申 9up

8700+DDR4 2666
要z390H黎做乜撚

請問應該點搞

好耐冇見既陰濕list

TOTAL 14692
爆d but靚料 , 可以再cut
作業系統
Microsoft Windows 10 英文家用版 64Bit
960
CPU
Intel Core i7-9700KF Tray
2920
主機板
MSI MPG Z390 GAMING PRO CARBON
1599
記憶體
G.Skill DDR4 Trident Z RGB 16GB 3200 Mhz (F4-3200C16D-16GTZR)
1040
顯示卡
Galax RTX 2080 EX White (1-Click OC)
5500
固態硬碟
Samsung 970 Evo Plus 500GB
850
電源
Corsair RM750X
865
機箱
Antec P8
459
RGB / 散熱用品
Noctua NH-U14S
499

唔洗u12a咩

筆直所限